[伸手黨]尖沙咀連儂牆好需要文宣組嘅協助

同其他社區一樣
連儂牆除咗可以俾香港人互相打氣之外
仲可以增加淺藍嘅關注度 嘗試由藍轉黃
但因為地區嘅問題
再加上連儂牆位於尖東站L5出口
極近海港城/apple shop/碼頭 呢啲旅客熱點!!
所以我覺得尖沙咀嘅target絕對要包括埋祖國嘅同胞!!
奈何簡體字嘅文宣真係少之有少啊

有無文宣組嘅兄弟可以幫幫手啊?

好人一生平安

有無人幫下手?

太夜
聽日再講

要圖?

係啊 想要圖

感情🙏🏼

感謝自膠

btw 圖啊 求啊 好人一生平安

推呀 岩岩經過 啲人整緊了

大陸人去尖沙咀必經之路

地鐵站 北京道出口

幫推啊 謝謝